哩類公司值得留低？

當一間公司，

人工偏低，工作繁忙，有壓力，有晉升機會

各部門同事都係做實事，開會前會有講有笑，你潤下我我潤下你，亦會關心你屋企

自己部門同事相處融洽，冇是非

錢/人情味？你地點揀

我自己揀左走

升完低唔低先

巴打做咗幾耐走？

升既職位唔高，跳point around 1年三至四次但每次加好少

打工為錢

同事即使再熟
佢地都唔會養你或你家人

有道理，好奇問咁巴打你有冇遇過好同事？

有
Friend 過朋友既同事有遇過

不過離左職好快就生疏
無共同話題

所以除非你人工已經好滿意
如果唔係都建議你轉
始終人工真係一級級咁跳
假設你依家搵12000
你下份工唔會突然變25000

係 ，因為起薪低，雖然跳得快，但每次加好少，始終要做一段長時間先去到合理價位

一定係睇錢

真係有得升咪留下過，寧願多野做都好過日日返工對住d閪人，簡直精神虐待

巴打而家對住啲閪人？

曾經，好彩完左project唔洗再見

關心你屋企

係好事定壞事

巴打好享受卑人問候爹娘？

都要睇你自己係乜嘢人㗎，有啲人寧願短時間搵多啲錢但係可以受到壓力，另外有啲人就覺得穩穩陣陣極少壓力下工作

呢d工,20幾歲咪唔做,40歲咪做....

我揀咗走
因為人工同工作量+壓力完全唔合比例
雖然返工嗰陣幾開心，但一出糧望到個銀碼就好傷心

雖說好同事唔會幫你養全家，但冇壞同事害你的工作環境係好重要

你返工主要係想賺錢定賺人情味?

揀左走

好同事係難求
但返工真係為錢

真定假先 上頭真係教到你野 你又真係睇好自己個行 而個經驗幫到你之後再上 又幫到你考專業資格 咁我覺得留一兩年唔過份ge

自膠先
可能我表達得唔好，其實唔單只我自己，係見啲同事之間都有互相關心大家屋企，例如有個同事啱啱生咗，都會叫佢要準時放工返屋企餵奶

咁巴打而家份工係咩環境？